葵青區有咩大廈天堂係冇鎖？

針針針

仆街打錯 天台

收皮啦你
我屋企

柒到

你屋企得露台 冇天台

有天堂

又呃鳩me

又當我狗咁撚

天堂大門為你而開
一路好走

死撚咗咪上到天堂囉
洗撚解鎖

我只撚貓不撚狗

你都戇鳩鳩 唔識野就咪出聲

多謝 希望天堂有鳴門卷食

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626

瑪利亞好忙

葵青區大廈既地獄冇鎖